【眾籌集氣】只係想幫香港人記低d歌, 怕第時搵都搵唔到

自若水之夏始, 就快一年啦。

我哋呢班人，技窮力薄，無咩貢獻，只想出本書仔，為香港人記低屬於我哋嘅文化，我哋嘅香港之歌...

《F For：香港抗爭音樂誌》是一個非牟利出版計劃，旨在透過音樂，忠實呈現2019至2020年間的香港民主運動。

這個出版計劃用三期來重構這個民主運動的時間線。第一期收錄六月至七月的作品及事件；第二期收錄八月到九月的作品及事件；第三期會收錄十月到2020年的作品及事件。
我們根據每首作品的出版日期或內容來記錄一個重要事件，或闡釋運動的某些現象。同時我們亦邀請音樂人做訪問，讓他們親自說出他們的所思所想。這是第一期收錄的歌手訪問：
* 黃耀明
* 粉紅A
* Luna is a Bep
* 四方果
* 徐嘉浩
* J Fung
* 野佬
* 黃衍仁
* 鍾一諾

我哋深以香港文化為榮，而香港當然(暫時)仲有香港音樂。
香港人嘅音樂(暫時)仲可以無懼強權，香港人嘅歌詞(暫時)還能振奮人心 (以後就....）

眾籌進入最後一週, 但我地仲未meet 到 target。

如果(仲可以有)和你Sing時，覺得得幾首唱到悶，不妨拎本音樂誌點下唔同歌嚟唱。

如果睇d荒誕新聞睇到輾轉反則，夜深苦痛難眠﹐不妨拎本音樂誌整吓新playlist。

如果你冇錢，捐哂畀其他眾籌，但又想支持我哋，可以捐十蚊，又或者幫我哋向fb 同twitter share 出去啦，我哋做埋英文版㗎。

願榮光歸香港。

眾籌連結

推